黃洋達課金搞狗仔隊，依家d錢去哂邊？

又話請成隊記者，依家鬼影都無隻，新聞全部都係抄蘋果、yahoo news既

兩公婆就唔知邊度咁多錢日日食好西

其實咪用填返選舉用左數，人哋選一次蝕左幾多。

推

原來係咁，旅遊飲飲食食都係選舉工程既一部分

俾佢老婆清淡晒。

去左塵瘦胃個狗仔胃度

用民主來賺錢，發達大計

佢老婆肥左20%

咁清淡？

都係搵食啫

大佬，你估野食平呀？

電競?

加拿大物價應該平d?

打機救港！

成班智障一叫就比啦

都話未課金睇唔到狗仔隊新聞囉

SPONSOR成村人去日本電競食住玩！

食清淡d

組隊完成
狗仔大隊長 - 黃洋達
副隊長 - 陳秀慧

器材添置成功 ,新手機兩部
有需要時候先出動,出動時唔會話俾你地港豬聽

辦公地點：各大貴價餐廳
暗號：清淡d

專做北美新聞 直接駐紮當地

專型OPENRICE + 米芝蓮 狗仔隊！
為各餐廳給予1-3朵金蓮花！

人地做品味使,
為各餐廳給予金蓮花, 好辛苦的！